［秒到我切］失敗乃成功之母 咁邊個係失敗既老母？

一頁內先算秒

樓主老母

低質

連登咁多人 無人識

成班契弟唔識答唔敢出聲？

你老母

垃圾

正確無誤

樓下老母

慈母多敗兒

屌你老母

秒

你仲唔認自己係失敗

失敗老母

成功個阿婆

都仲未有人估到

有人估到未 好失望